\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Vergiss nicht zu danken \linebreak}
\index[in]{Vergiss nicht zu danken}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Vergiss nicht zu danken}

\begin{tabbing}
1. Ver\=giss nicht zu \=danken dem \=ewigen Herrn,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. Vergiss nicht zu danken dem ewigen Herrn,\\

er \=hat dir viel \=Gutes ge\=tan.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
er hat dir viel Gutes getan.\\

Bedenke: In \=Jesus ver\=gibt er dir gern,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Bedenke: In Jesus vergibt er dir gern,\\

du \=darfst ihm, so \=wie du bist, \=nah'n.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
du darfst ihm, so wie du bist, nah'n.\\ \\

Ref.: Barm\=herzig, geduldig und \=gn"adig ist er,\kill
\>\bf A\>\bf E\\
Ref.: Barmherzig, geduldig und gn"adig ist er,\\

\ \ \ \ \ \ \ viel mehr als ein Vater es \=kann.\kill
\>\bf H\\
\ \ \ \ \ \ \ viel mehr als ein Vater es kann.\\

\ \ \ \ \ \ \ Er \=warf uns're \=S"unden ins \="au"serste Meer,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ Er warf uns're S"unden ins "au"serste Meer,\\

\ \ \ \ \ \ \ kommt, \=betet den \=Ewigen \=an!\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ kommt, betet den Ewigen an!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Du \=kannst ihm ver\=trauen in \=dunkelster Nacht,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. Du kannst ihm vertrauen in dunkelster Nacht,\\

wenn \=alles ver\=loren er\=scheint.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
wenn alles verloren erscheint.\\

Er liebt dich, auch \=wenn du ihm \=Kummer gemacht,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Er liebt dich, auch wenn du ihm Kummer gemacht,\\

ist \=n"aher als \=je du ge\=meint.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
ist n"aher als je du gemeint.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
3. Im \=Danken kommt \=Neues ins \=Leben hinein,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
3. Im Danken kommt Neues ins Leben hinein,\\

ein \=W"unschen, das \=nie du ge\=kannt:\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
ein W"unschen, das nie du gekannt:\\

Dass jeder wie \=du Gottes \=Kind m"ochte sein,\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Dass jeder wie du Gottes Kind m"ochte sein,\\

vom \=Vater zum \=Erben er\=nannt.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
vom Vater zum Erben ernannt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. In \=Jesus ge\=h"orst du zur \=ewigen Welt,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
4. In Jesus geh"orst du zur ewigen Welt,\\

zum \=Glaubensge\=horsam be\=freit.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
zum Glaubensgehorsam befreit.\\

Er hat dich in \=seine Ge\=meinde gestellt\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Er hat dich in seine Gemeinde gestellt\\

und \=macht dich zum \=Dienen be\=reit.\kill
\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
und macht dich zum Dienen bereit.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Heine Tangermann (1967) - Weise: Paul Ongmann\\
FU: Nr. 103
\end{angaben}
